西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定

from有線新聞tg grp

個腎同肝呢？

廢腦：聽日又可以準時返工了

唔係腹腔中槍嗰個黎架，係另一個。

你點知的

【10:35】據了解，傷者右腹中槍，嚴重傷及肝及腎臟，右腎完全撕裂及嚴重出血，右肝葉撕裂及肝的門靜脈被壓破，也導致嚴重出血，現正在手術室搶救中，醫護要施行心肺復甦。

【抗暴之戰●交通警開實彈】黑衣人爆肝腎 子彈疑卡在背脊

仲係icu

推 冇人想知火魔法

部份切除